(集合眾人評論) 究竟井上向雲要上到咩磅數先有真正對手?

依家118 第一場已經1分鐘洗打羸最勁果個 估計菲律賓好出名果個都唔夠佢打

做左拳王未?

牙如都唔夠膽打仲話拳王

食屎啦 第一場已經1分鐘內KO拳王

推

mayweather?????????????????